（置頂）必須設915為死線

我知你班仆街速食唔撚推戰術post 依家就屌人冇革命既心
我最後一次講 由今日開始必須係連儂牆貼一啲道德綁架既文宣 要俾所有和理非有升級革命既心 要俾佢地知道我地俾人步步進逼 死咗人同義士被強姦我地咩都做唔到

推喇屌你老母臭閪

推

無曬

點解冇晒我屌個傻閪既留言？

點解要定915？

和理非大遊行 要俾和理非知道死線都唔回應就要升級 要俾佢地知道和平係冇人理佢地

有人幫我推 咁我都努力下